田北俊fb串葉劉一席都冇

直屌

🤪

個🤪真係畫龍點睛

政界有葉劉呢d高不成低不就既人溝返淡，好笑好多

屌撚你個＞🤪
串過馬撚

啲用字以為睇緊連登post

真係輸到內鬨
唔緊要啦 叫中聯辦科多啲水落嚟穩定軍心囉

個「🤪」

come on james🤪

係咪幫佢管理fb他友用錯ac

條友*

好撚正

個表情

完全係昇華 癡撚線
佢係咪巴打嚟

未叫佢姐姐咪算俾面

田大少當年過撚咗姐姐一棟
去到而家都仲成日串鳩佢

Push

抵串啦 姐姐
一席都無咁串

幾十歲人仲咁盞鬼

撚狗咁撚

希望連登加呢個emoji

其他po可能係助手寫
但係關於姐姐既就肯撚定田大少親自操刀
佢又點會捨得放過潤尻姐姐既機會吖

只怕佢下年佢都選唔到，又多一個老妖譚慧珠

用字完全貼哂地

好正

🤪🤪🤪
冇睇清楚以為係後生仔串人

🤪🤪🤪

🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪

葡萄劉淑儀🤪

忠心勇士

慘慘豬

田少

無議席又少like 🤪

睇完笑撚左

成個post個精華

就係🤪

田少可能都係連登仔

樓主唔好再用CMHK喇🤪

🤪🤪

田大少真係好撚正
想當年廿三條好彩有佢

為咗支持田少個🤪防止佢畀自己句「少like」反噬
我專登去like佢個post

有d區選民人數多d，總票數多d
同選唔選到無必然關係

慘慘豬 🤪

😜😜😜

我都like咗立即

無人想知

屌

唔係撚狗
係直線抽擊串到一棟都冇

自由黨不嬲係奸商取態 邊到有錢搵就企邊到

🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪

串到仆街

唔知點解睇田少串葉劉特別正，次次都串到應一應

好撚好笑

新民黨區選全輸 葉劉︰責任在政府而非我 得票總和比有五席的自由黨多

笑撚到我仆街

CMHK 小心 😜😜😜

BTW PIN 番條Link

想田少 田二少2個一齊做依個表情

姐姐真係終極loser
自己做唔到特首
啲黨員又做唔到議員

up

自由黨代表

🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪

🤪🤪🤪🤪🤪

唔關事 田少不嬲都成日串葉劉

田大少對表情icon🤪既理解力都幾高

立法會議員都無埋就可以正式退休

cls表情

03年之後中共都唔當自由黨係自己人

一堆意見少眾的二打六

你話如果田北俊係泛民嘅話幾好

姐姐日日被屌

葉瘤應該轉行去做美食KOL

個emoji

唔好on9啦你

真建制派

新民出31人個票數緊係多過12個嘅自由黨，少過你食屎都唔掂啦

笑死

咪係

以後關於姐姐既po都要🤪

笑撚死

衣家叫my best friend in Hong Kong

今次田少抽得好仆街得黎，串得孽瘤真係好撚應

葉劉🤪

安已不

慘慘豬🐽

罷明私怨啦 姐姐不嬲唔妥田大少
中聯辦出聲咪又係要乖乖地歸邊 班少數派邊撚到有內閧既權利

好串呀

田巴🤪🤪

自由黨而家比個廿蚊張揸晒旗去奶共
田大少根本冇晒權

自由黨係商家佬
兩邊落注
我哋食花生🥜得㗎啦
唔好跟車太貼

🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪

大少

喂！「🤪，慘慘🐽 」呢D係咪助手幫佢更新㗎？

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

Push
繼續分化對家

抵啦！

😜

佢係咪連登仔

Facebook如果有腦魔emoji嘅話
佢應該係用呢個：

點解田氏家族兩位少爺，成日都串姐姐

就算唔係大少親手出post 個助手都一定有比大少過目睇下個post先 笑撚死

狗咬狗骨

我前老細喺好寸不嬲咁寸

人地大少，政治只係興趣，唔洗學你奶到盡

新民黨咪就係本身想要黎取代自由黨，拎中產票

仲有經民聯都係同樣作用

一直贏開 到輸果陣真係見真章🤪🤪🤪🤪🤪

個個都蝦姐姐

田大少

孽瘤喱舊電池，講根正苗紅不及工賊會丶民騙亂， 講財雄不及豉油黨，講理直氣壯不及泛民，徹頭徹尾「政治跳梁小丑」。

改左「又冇得選特首」

覺得未潤夠

發生過乜事

呢個簡直係直線抽擊

23條

呢個似

#慘慘豬

🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪

係咪公關幫佢寫架
唔似佢既口吻

姐姐

咁一定係公關 但內容一定點都要經田少過目

面就人地比

屌你老母仲用 CMHK

反共但係用表明撐共仲要係國企嘅公司
一啲骨氣都無

姐姐黨一席都冇🤪

🤪🤪🤪🤪🤪🤪

痴撚線

新民黨本來就靠公民力量維持係新界東政治能量, 依家一鋪清袋
自由黨區議會5席有4席係香港島, 所以自由黨梗係想搶走葉劉係港島個議席
所以依家係度明爭暗鬥

經民聯就想係九龍西建立根據地

＃又冇得選特首

🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪

循例都要笑下00後 廿三條田少搞到姐姐冇左份工啊🤪

咪on9啦，鼠皇芬咪經民聯囉

真。No stake in society

應該係呢個

你一席都無
🤪🤪🤪🤪🤪

慘慘豬咁垃圾仲學人串田少

仲唔夠要捅多刀
笑到仆街

D老野串人無LIKE好好笑

姐姐人緣咁好 咁多best friend

佢哋之前係咪有好多恩怨冇po出嚟
係咁咬住唔放

冇議席就用總票數打飛機

個🤪畫龍點睛

抵屌

獻世派嚟講佢算最貼地，似返個人。不過講到尾，商家佬都係利益行先

下鑊咪叫西環俾到一萬蚊一票囉

係街笑出聲🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪

公平啲講

呢啲同郁文熱狗飯民冇咩分別

去佢fb 課like

仲有個慘豬豬🐽

hashtags個慘慘豬好正

姐姐仲想做特首咩

因為本身經民聯想係九西攞兩席囉

田少而家連曲都唔撚玩

仲有政改

run facebook條友一定係連登仔

23條之後 佢哋兩個都想對方死 一早內鬨左

笑撚死
post都出左仲要edit黎串多野

push

最後個emoji好抵死

柒到

當你明知對方根本唔係自己對手

大少次次都撚中姐姐要害

冇Regina可能冇所羅門魚出黎發聲

新民黨出28人0個當選，自由黨出11人5個選
葉劉竟然可以用得票多過自由黨串人，真係要幾低B先會用呢D理由

駁唔到

諗深層
其實佢都唔容易做到小丑

為咗啖氣講幾句嘢
唔知俾人串返轉頭

唔知叔叔你幾歲啦，但90後大半03年小學都未畢業
你會唔會走去間小學expect佢會識23條

但我90後都知03年咩事啦

可能真連登仔

議席0%串議席41%
係乜嘢玩法？

佢明明係行政會議成員，政府內閣
想將自己架空?

依啲咪係無恥

公民力量有幾個扮良心發現退黨都要輸，將軍澳翠林果個其實唔係咁藍都要執包袱

田巴好波

又唔知自己資源錯配 又唔知自己黑人憎
正巢皮老屎忽

果然係冇官一身輕

🤪呢個表情真係串撚到

親民黨班人輸係因為葉劉，唔係輸畀反送中！

🤪
痴撚線